[1q題] [網球] 有咩勁得過Ace ball？

三頁估中我直播網球塞馬眼

Dee ball

Return Ace

屌你老母

答案就係Dee ball
因為華人社會習慣大Dee大過ace
所以Dee波就大過ace ball喇
輕鬆 謝謝大家

不過評委一致認為
Joker係大過Dee嘅
所以Dee ball都唔啱

三頁？定三個回覆咋

留意番 1q題要1q入洞先計
因為Dee ball太渣
所以樓主1:0連登仔

吸手波？
吸手煙好過得隻煙（ace)

兩支煙勁啲